岩岩係地鐵出闡特登塞能住後面條毒能，跟住係出面撩9佢皮xd

佢出5到泥又吹我吾能漲

佢肯撚定跳晒掣，haha

頭先見到兩條毒撚喺地鐵閘機互啤又唔出聲 哦～就係你地兩個

我金毛

55
塊面紅晒

毒撚最忌有自信
染埋金毛咪又係毒撚一個

你見能到我就唔會敢好似2+甘串能77

你見到我直情聲都唔咁出啦

你刀幾能串下

我黎😑

Sor
比番車費你換5換到原諒

係出面撩鳩佢啲包皮?

屌你地出黎碌既、揸返個耙算啦

永久封鎖

請我食mega雪條就原諒你

Why did that to me ar

但其實我著左佢對西瓜

甘唔洗嗲啦，落邨隻dup 溫戇溫

塞9住我牙死肥婆

我同4b c文人😑